已經好obvious, 中共要滅絕香港！

只要滅絕香港年輕人，香港人即滅絕！

貪官、廢老、黑警（部份）將可留低作為幫工．

中共以前喺柬埔寨做過一次，而家再嚟一次！

時機成熟 新疆亦都rehearsal 完

當年赤柬大佬就係中共，赤柬解放金邊，驅趕百萬市民入集中營屠殺，其中好多係華僑，因為當年中共認為東南亞華僑係敵人，會危害中共政權，

情形就好似而家嘅香港人危害中共政權一樣，包括黑警貪官廢老，佢哋嘅屋企人親戚朋友，一樣會入集中營！

香港已經到達最後關頭，一定要全民動員抗共！